iPhone 個m字額真係好難頂

用緊iPhone 6,諗住換 iphone x 個時
點估到佢設計左個m字額出黎

好！
我忍你一年，點知新機你仲夠膽留番個m字額係到

係咪要逼人唔用iPhone 先安樂？

我用電話睇片打機係要視覺享受...你老未 整個凹頭係到 我點享受呀？

iPhone 好處係順眼 ，易用，唔會中毒

真係好唔想轉其他牌子...但真係頂唔順iphone 個7 頭

班設計師係咪低能嫁...完全唔明用家心態...

我係要視覺享受，唔係視覺痛苦呀。

咁你咪唔好用囉

Apple用户不是人

比成皮野買部電話，都仲要消費者遷就個設計？
設計係用黎形合消費費嫁囉！

Iphone 賣點越黎越走下陂！